環保撚已經走塑入魔 麥樂雞醬新進展？

之前飲筒單野已經辣著晒周圍火頭
ON9到話人用飲筒=坐輪椅=殘障
宜家話走埋個麥樂雞醬包裝真係不知所謂
仲話咩挑戰不可能任務 講到革命軍咁懶係偉大懶有鬥志咁真係好噁心

收手啦 咪玩啦 嗰陣睇到呢單野心諗唔係真係成真下話

本身成件事已經錯晒
麥樂雞醬係用黎點既 整到成粒啫喱咁 要將呢粒野同舊雞一齊擺入口？
我叫6/9件麥樂雞 係咪比埋6/9粒呢啲我？
不要玩食物 班無腦環保撚係咪連麥樂雞都唔識食
啲醬係用黎點雞食 唔係要喺個口入面爆出黎呀！
真係想像唔到食嗰陣會點 一定冇晒胃口
我唔想第時食個麥樂g都咁唔開胃咁不安

所以而家食茶記多，一定有飲管同刀叉

呢班環保撚係唔係佢地啲公司賣環保包裝架？如果係，咁轉用呢啲包裝咪fatfat

茶記真係飲食界清泉 睬班環保撚都有味

屌你老母
想正正常常食個m記都咁難

你班環保撚傻撚咗咩
麥當勞肯走飲管，係因為可以節省成本

幫你走埋麥樂雞醬個盒？係咪好似以前茄汁自助咁樣，啲人仲唔1公升1公升咁撳走？
屌你班環保撚忽撚大左個腦

極醜惡 其實就算唔係 班友本身都好虛偽

啱呀 M記呢啲求財牟利既同佢講環保？
等睇M記大大力摑環保撚一巴 佢地都打夠飛機啦

屌你喇環保撚

其實有無人可以 share 下唔環保既好處？
想學下野

更有效率

Are you making these people famous

與其話好處 不如話係必須/無可避免
反而無咗啲便利發明就會令生活退步

開始懷疑一直煽動環保個班人係M記打手黎

有一期老麥想增加效率
將所有醬放出黎等食客自助拎
結果呀豬呀狗都拎十包八包茄汁鹽黑椒返屋企
冇幾耐就回復原狀
想要老麥轉吱吱裝？容乜易成個樽比人拎走埋

唔環保可以享受到人生 還掂香港係中共下都冇將來 點解仲要自己咁辛苦冇左自己人生搞環保比其他人之後可以享受咁偉大

叫佢地班撚樣揸兜去倒啲醬點嚟食

但我一直唔明
唔用某 d 野會令大家生活差好多？
唔係叫你戒車戒
用少 d 膠有幾退步？

例如？
飲汽水快左？

用少 d 膠原來會無左人生

斷章取義到

衛生問題

唔見你地叫醫院走哂堆膠針筒膠藥袋藥樽?

喂 呀哥 不如你講下點解我地下一代比中共搞到冇未來 都仲要辛苦自己去搞環保 比其他人（搞到香港人下一代冇未來既狗官既下一代）既下一代有未來喇

你要我地香港人搞環保？得！ 你搞撚掂左中共先
我地比中共咁搞法根本已經冇未來 仲講乜春搞環保救未來呀 屌你老母

反共反到痴左線
為下自己後代/家人著想真係咁難？

快同方便，用完值接掉，唔通請堆呀姐慢慢洗？

反咩共反到痴線呀 你自己認真諗下問題根源係邊
香港人走唔出香港 後代倒不如快d 一齊陷球產

的確係架 你唔好睇小帶黎既影響
KFC走杯蓋就係好例子
拎餐嗰陣倒瀉咗 跣親人 仲唔係可大可小？

好似飲管咁,發明出黎就係為左改善生活
要環保可以轉紙飲管
唔派飲管根本只係為左cut cost

你老竇老母當時用少咗膠
搞到你走到出嚟
地球向後行咗一步

都走左幾個月飲筒啦
有研究報告指出飲筒生產商明顯減少左生產量未?

環保人士死全家 全家不得好死

老老豆豆 再簡易容易明白d 咁講
就好似一個人患左未期癌症 同時患左傷風感冒
然後有人同你講醫好傷風感冒就好返架喇一樣咁弱智

根本有腦都知係垃圾處理問題
呢環做得唔好就源頭再減少都污染到
成班閪人重喺度玩埋走膠呢啲弱智遊戲
如果係都要拗點解唔源頭減廢嘅話
你老母個臭閪北面支那咁撚大源頭
唔撚見你班閪狗走去屌嘅？
你班閪狗喺你老母個閪度出到嚟
一樣都係冇做好源頭減廢㗎其實

環保膠係咪

1. 唔用牙刷？
2.唔用牙膏？
3. 唔敷mask?
4.唔用套？

環保膠生存已經浪費緊地球資源啦

飲筒我會照問佢拎
連醬汁都想搞 麻鬼煩 咩叫快餐呀

其實唔好拎醬咪得lor 唔好點醬 咁咪好環保
或者環保撚可以自己屋企買支醬慢慢zip 又唔使m記放任人亂zip 幾好

我地大部分死窮鬼冇未來
但呢刻我地掌握住唔環保攬炒既權利
點解我地要環保去送他人嫁衣。 益人地
寧為玉碎 都不為瓦全
後代？我地都唔想再害下一代
就咁game over都不失為一種解脫

我認真分析下同你講
唔用膠飲筒迫人凍門牙係退步
係斬腳趾避沙蟲
同時令人將環保同唔方便生活聯合埋一齊，呢步棋響長遠推動環保黎講行得超錯。

想人類進步係應該鼓勵企業提供紙飲筒（ 或餐具）
響業界形成一股棄用膠飲筒並提供代替品既風氣，再由環保人士鼓勵身邊既人選擇到以上企業消費。而唔係一刀切拎走本身已有既消費體驗。

因為要推銷一個理念唔能夠完全唔理消費者感受。尤其呢度係係香港 。

我夠膽講今次m記收起膠飲筒完全無助環保，因為會用既只會繼續問職員拎黎用， 唔用既繼續唔用。
但就分化咗兩大批人，對日後響餐飲消費領域推廣環保又多咗一啲阻力。不過無他既，由頭到尾m記都無認真對待過環保議題，反而佢樂於用收起膠飲筒呢個方法無成本咁刷光環。而又有一大班人短視地拍手叫好
何樂而不為？

最後

想攪環保唔該........

先攪P R

食個老麥姐
洗唔洗咁啊

睇落好似幾好味

都係果句啦
要環保食乜撚野M記姐

炒埋一齊咪得囉
使撚拎醬咩

環保點咩醬呀
醬好多碳排放架喎

得寸進尺最佳代表

D賤種去超市會唔會爆血管
全部都係膠包裝

可唔可以研發爆漿麥樂雞

夠啦環保撚 收手啦好嘛
當我求下你地

其實應該支持下 一齊玩9 麥當勞呢啲大陸公司

屌佢老母臭閪
聽日即刻外賣堂食，飲品膠袋飲筒拎撚齊

麥樂雞醬個包裝其實有原因
佢唔係好似茄汁咁軟包唧出嚟用
而係有個膠兜
粒雞點落去 啲雞醬順住兜邊向上移
只需點一下 就可以半粒麥樂雞都沾到醬
如果係唧出嚟用 你要點好幾下先得

講得好好

冚家落地獄

含撚啦 你要環保就全部用非一次性餐具 請十幾個洗碗啦
偽善

班環保L係咪做飲管批發
知我地會買一大包飲管
用平價價錢引你地買

利申：FF太多

呢個中古廣告就示範得好清楚

想知環保撚用自備餐具 會唔會洗同用洗潔精

M記有冇覺得玩大左
本身順手cut cost又贏埋環保撚支持 點知環保撚癲到咁

要環保屋企煮

已經係$12店買左180支獨立包裝飲筒隨身攜帶
成包飲筒又紙又膠
你班撚屌環保撚點睇？

你班冚家剷環保閪快撚d死全家 俾人斬開9碌 落地獄
唔死冇用啊你地

個人極度支持班環保撚繼續爭取走膠
一見到就屌老母，最好惡過狗咁就啱啦
堅持屌到老麥乜膠都冇得用
如果老麥肯睬你班人的話
到時候一講到走膠就神憎鬼厭
慢慢分化晒兩批人
原本就算唔係支持開環保都會尊重下你立場
而家搞到其他人，唔支持嘅直程變埋做反對
將有心團體咁多年營造嘅PR一舖清袋

話時話，其實班友成日話要保護海洋生態
有幾多人平時真係會組團去海灘清下垃圾
你話你真係身體力行，默默為環境付出
唔會阻到其他人之餘仲方便到其他人
咁就真係值得鼓勵支持啦

不過網上班友最多咪影完個狗兜post上網
同人講今日走個外賣盒就等於救左地球咁
叫佢出黎淨灘就返工不了

出街食野唔使袋定技飲筒

食完唔使洗飲筒

衛生問題

夠未？

溫哥華今年就會禁飲管
賣珍珠奶茶嗰啲好頭痛
而家環保撚根本就斷人米路
然後順勢賣佢地嗰啲可重用膠杯膠盒膠袋
我覺得真係好可恥

蠢人多八怪

做乜撚

一人一正評
祝福環保人士願望成真

其實雞翼 秦式辣醬都係要點

都係用茄汁果d一包包

咁麥樂雞醬都轉包裝囉==

[img]

[/img]

玩環保令生活水平下降
呢啲唔係搞環保

講左大家想講既野

樽裝水呢啲就可以話唔環保姐
麥樂雞醬唔好玩啦 我仲想好好地食嘢

我淨係想問
點解你班環保撚要逼人改變生活習慣
點解一定要人跟你地個套去做
我同你地3唔識7無仇無怨
點解你地係都要搞鳩人
我用飲筒又冇搞到你
隻海龜又唔係我拎飲筒插鳩佢
點解你地係要搞到全世界為左支飲筒又打又鬧
你地究竟人生有幾咁失敗
先至要走去搞鳩其他人黎滿足自己

嗰啲高喊「沒有誰比誰高尚」嘅左膠
偏偏就覺得自己環保、素食、大愛比你地班友高尚

環保係岩呀，但係個人撰揀黎
唔好將自己個意願強加落人地度
依家個風氣係攪到人地唔跟你果套就十惡不赦咁

你個人角度姐，我角度唔用飲管等於戒車
要環保既就會自然自己去戒某啲野既啦
你依家要扼殺人地既選擇權令到自己感覺良好
唔通我覺其他人生存就係唔環保就要求殺左其他人咩

你唔為下你下一代諗，你個女遲啲要比共產黨當雞咁屌喎 你係咪仲想環保屌呀？

我只諗自己

個比喻好撚正

人類做環保至少唔影響生活質素情況下做
而家真係大倒退
生活有時已經唔少野煩
諗住食下野見到杯野飲真係好撚燘
食少少野都要搞9我

你要走你咪自己走
做咩係要迫埋人地

你呢啲環保紅衛兵就係咁撚戅鳩

建議環保撚第時開刀做手術，要求醫生重覆使用刀片，減少一次性刀片用完即棄帶來嘅浪費

如果下一代唔夠高碳鋼材用，謹記係今日呢班環保膠一手造成

就算唔拉去中共講
淨講飲管同塑膠廢料嘅關係都係咁

唔係話唔比你醫小病
你咪用d咁柒嘅方法醫啦
而家係為左醫小傷風要個病人住院插喉吊鹽水

（唔係話冇飲管等於插喉咁慘，一陣班冇腦環保撚又扭曲意思，講緊個方法好撚柒，冇效又騷擾）

屌你老母啦 幫襯最撚唔環保既餐廳話要環保 同話要食快餐健康一樣咁撚on9

環保撚 真係好撚柒麻煩

環保撚：買蛋糕都要走塑！

[搞走塑］環保撚：派膠害人死全家！

完美解決方法

環保撚個腦係好撚蠢
最常見就係反減飲管=反環保

環保有大把野做
唔係做d冇效又柒又擾民方案

叫班撚樣

平時炒菜食之前

咪撚用水洗呀

好撚唔環保

用太陽曬啦

政府回收政策形同虛設又唔見班環保撚去反

不過環保撚都係收大財團錢打工姐

咁就講通哂

我都係

其實我地都只係想要支飲管姐，紙的又好，庶渣又好，甚至意粉都ok，點解麥當勞咁仆街直接取消咗佢？除咗cut budget 外我諗唔到其他原因

仲以為又係搞走塑

就係搞走塑入邊有條撚樣話不如走醬 之後俾呢個環保膠page分享出黎

而家都怕撚左唔叫凍飲，食麥記只會跟熱朱古力，麥樂雞醬又搞d屎忽鬼野，唯有唔食。

環保撚同女權真係趕絕其他人

我知
所以我以爲呢個所謂替代方案又係入面d人講

要環保就咪撚出街食
你估d野食黎到你度係無包裝就等於好環保？
咪一樣大把

我真係唔明大家屌咩
吋鳩啲環保撚無腦好好笑咩
我自己就好支持佢哋嘅
可持續發展為下一代出一分力
不過用錯方法啫
只要班環保撚抵諗啲
佢哋一次過賣曬鹹鴨蛋
佢哋同佢哋下一代嘅資源就用唔著
可以分俾大家嘅下一代
咁咪最環保囉
所以大家唔好再屌鳩佢哋
反而應該幫佢哋快啲賣鹹鴨蛋

環保撚比少少大志得唔得啊 消滅晒所有人類連埋自己就最撚環保

咕嚕麥樂雞

我就唔會生仔既，所以點都環保過仲會生仔既環保撚

「萬事起頭難，有咩方便得過直接騎劫「走飲管」令市民開始減廢？
口口聲聲揶揄點解唔一次過走埋其他即棄用品嘅人，你又係咪真係準備好呢個大改變?」

環保撚個隻自以為是真係令人嘔心

富二代因果循環全部仆街算唔算

屌你老味臭閪環保撚笑撚死人咩
食分子料理呀而家

無用嫁
你同佢講無過渡方案或者適應期
又會話地球等唔到
又話你自撚私

自從環保撚要求25.5度之後，我就從此不再支持環保撚

麥樂雞醬係要錢，
我買麥樂雞係買埋個醬，
而家唔比個醬我，係咪減1蚊？

agger，所以建議全世界番石器時代

食茶記先最撚環保， 除咗飲管之外，餐具碗碟全部係洗嘅

好運嘅話上一手食淨嘅，都唔會嘥

環保撚應該食二手飯就最環保

環保撚正仆街
上次去m記買外賣杯可樂唔俾袋
問佢拎翻又西哂面話正常要兩杯先有

請問野飲唔俾袋翻屋企點開門
環保撚完全反智
飲管佔廢物比例9牛一毛都冇
正常處理根本唔會落海
有人dump condom落海噎死海龜以後ban埋condom la

exactly
700萬人做有春用
700萬人唔用飲筒
大灣區仲有7000萬人用

上一代人整死我地呢代

一不做，二不休，應該立法禁止堂食派任何即棄用品，m記kfc咁鼓勵環保應該會好支持

環保呀喇 cut飲管呀喇 慳成本呀喇
睇你今鋪點搞

唔好同我講咩將來咩唔為下一代著想

你班仆街而家係直接剝削緊我

我發現D環保撚都幾中意食老麥

唔派醬就會，要m記研究新包裝再製造，要錢架

壞處係生左你出黎

你食肉就冇資格講環保、淨係識得走塑起塑 學下咩叫炭排放先出嚟柒啦，中小學有教㗎

本身環保係好事
就係俾班走火入魔嘅on9搞到形象差哂

其實george carlin 呢段講環保撚講到好中

地球46億年經歷過無數次災害都仲係度
環保撚就講到膠要400年先分解有幾漫長

當返人類80歲命計 400年對於地球黎講姐係人類既幾分鐘
但環保撚就自大到以為自己「拯救緊地球」

比我好好地食餐飯得唔得 無人阻你環保 但都唔係乜撚都要就撚哂你班環保撚

係呀柒頭環保膠，屌你老母啦

比屎佢地食好喇，仲比二手飯佢地食咁撚厚道

環保塔利班

強制走飲筒真係最撚on9
係Coffee shop買杯星冰樂，乜野類型既凍飲
都要我加一蚊先俾返個飲筒我
汽水可樂就話可以無飲筒飲姐
環保撚死全家

班撚樣就黎進化到係金拱門叫完個魚柳bell餐
俾埋錢之後，就轉身走人
餐都唔拎，淨俾錢最環保

如果真係覺得地球等唔到，點解仲做埋走飲管呢啲細雞野唔去做大野？當我地話做埋啲細雞野對環保冇用，啲環保撚次次用萬事起頭難依句野屈我地機，批評我地乜都話冇用就乜都唔做。班環保撚就係仲意誇大由小做起嘅效用，就好似覺得叫下口號之後就會有人出黎革命一樣

仲衰過塔利班
環保ISIS就差唔多

環保撚永遠都係有破壞無建設
仲要惡毒咁咒其他人
直頭係環保版文革

咪on 9 做埋啲無謂嘢真係可以為地球出一分力咩？

走塑做乜食麥樂雞(成份有膠)

今朝終於體驗左M記個撚樣經理係幾摟屌
好聲好氣問你有冇飲管 你唔比都算
但態度差撚到好似殺左你全家咁

而家有d鋪真係咁大支話唔比就唔比?
除左屌佢老母同倒杯可樂係佢台面 仲可以點玩

打去佢地總公司表達意見

環保撚出黎示威防暴警察開槍打死人問點解，因為要走塑唔用橡膠子彈

比 = 商戶環保撚雙贏, 你蝕1蚊
唔比 = 冇得飲

所以去親都飲熱飲

連登仔邊有下一代，
下一代一係有錢人一係政府二代

唔洗開個濕鳩蓋呀 屌你老母

戇鳩 我就打算唔生仔嘅

方便，便利，包裝，文明，進步，美感，衛生，快捷，效率，保鮮，保質，便於收納、存放，更可用於宣傳、展示成分和到期日

少於$1 成本就有以上咁多好處，你到底有幾on9 先問得出呢個問題，再者，呢樣唔係叫唔環保，環保意義係有必須就用，唔係 香港環保主義者 咁本末倒置

膠係石油副產品
咁唔做即棄餐具會用黎做乜

食完再點落去個噴泉

簡單咁講，我唔反對環保人士支持環保保育環保，但要諗可行性同本身件事既價值意義
你要咁做既，一係平時煮飯果啲鑽木取火、夜晚用火把照明？唔係唔得/唔可行，但件事唔啱囉。
姐係用慳電膽取替一般電膽；鼓勵啲人唔用醬就唔好拎，而唔係一步過改哂啲野

好似食壽司咁兩舊一齊啪入口？

on9收啦
買枝飲管洗幾錢

茶記得鬼閒同佢癲
走膠撚試下係茶記玩野
屌撚到你傻

低鳩能 你要環保自己環飽佢
光合作用啦柒頭 食乜鳩野啫

雖然好多細雞野都對整體成效唔大，例如行樓梯唔搭配lift，但佢地唔會影響到人，唔似得班走飲管撚咁。最吹脹係佢地總有自己一套道理，會話行樓梯引起唔到人注意，走飲管影響到人所以先引起到關注，引起關注就所令更多人去環保，班人個腦真係有問題，一廂情願只諗好嘅野而完全唔會諗有乜負面影響，例如搞到好多人反感更加唔想環保

攞光環 > 環保
班契弟為咗打飛機連個腦都唔撚用

搞9人嚟引人關注
小學雞咁

飲杯可樂無飲管又真係幾唔方便架...成餐dinner 質素差晒...

環保撚如果諗埋D野實際D既話應該支持度高好多，根本走塑就唔practical，要實際既應該係biodegradable plastic

正喎 到時我帶定個樽去裝走哂d醬

點解佢哋唔去非洲生活

因為唔少環保撚淨係識做細雞嘢自我感覺良好
叫佢哋搭少次𨋢、去少次旅行、啲衫着到爛先買新佢哋分分鐘屌番你轉頭

其實環保撚有冇走去啲廢水黑糖珍奶店度搞走飲管

醬汁盒都要食得落肚係咪反智咗啲

叫啲環保撚下次示範吓搵手盛著啲醬阿笨，每個人叫人麥樂雞之後個職員就zit 啲醬落隻手度

班環保撚食開嘔吐袋啲嘢，完全習慣奶地板既感覺，係唔會注意衛生

係你要證明以上措施真係環保同環保有咩好處囉
你係咪on9架，我平時用開飲管嘅，你搶撚左，仲要我解釋點解唔可以比你搶？你智力還好嗎？
依家有新政策推出，你要說服人點解要咁做，而唔係叫對方講點解唔實行呢個政策囉
所以你地班環保撚先會咁神憎鬼厭呀明唔明？

笑撚死
要環保第一件事就唔應該幫襯快餐店
虛偽到

就係呢啲走少少無咩所謂呢種on9心態
搞到班環保撚有機可乘 被佢地得串進尺㩒住黎打
宜家走呢啲可能你覺得無乜野仲食到一餐
但遲吓可能連堂食個膠兜盤都走埋
要我地用手拎/其他唔適合既物料造既盤
唔通都照硬食？稍為用吓腦有返啲骨氣爭取返應得既野啦
環保撚我屌晒你地老母

因為有杯蓋 杯蓋上面有個窿係用黎插飲筒
所以咁樣應該先係正確用法 有咩問題
走飲筒先傻9
食返個正常M記早餐定定驚先

口爆麥樂雞，有得做

學你老母個閪咩 要進步就要代價架啦
咁撚強調環保
番去石器時代就最撚環保喇

我冇後代 冇家人

班環保撚同我死出香港啦
個醬盒咁撚細你點撚樣環保呀
你合埋個臭口咪搞到空氣污染仲好啦

偽善者環保撚

見到環保撚叫人轉用紙飲管真係得啖笑,紙都係用木做,climate change 咪又係因為大量斬樹造成,要環保做咩仲要用即棄用品同出街食?點解要用電子產品同用電?
環保撚點解要呼d二氧化碳出黎搞到全球暖化?自殺死左佢仲環保啊

睇左環保吹

M記唔係傻既
咁樣搞，仲邊有人食麥樂雞

當佢地走火入魔到啲連鎖餐廳頂唔順既時候，連鎖餐廳就會自動放棄環保

環保好多時唔係一樣有經濟效益既活動
環保係有cost 一般用少一樣野就要搵呢外一樣更貴既野代替
呢個正係咁多年以黎走塑最大既難題
有d企業為左business ethics 每隔一段時間都會搞少少環保
不過佢地係諗點樣搞可以將環保個cost壓到最低而唔係諗點樣可以最環保
難得民間環保組織有人提出走飲管呢樣接近冇cost既方案又肯收貨
邊有唔做既道理? 做左就完成左短暫目標 一段時間都可以唔駛再搞
又有環保豬可以做擋箭牌 對公司影響唔大 仲正過雪中送炭

今次麥記咁順攤係因為佢地冇得輸而唔係你地班環保豬做到野
走醬包裝? 未走飲管前就有得諗
依家人地完成左最低要求就真係彩你都有味
你地又未多人到罷食麥記可以影響到佢生意
短視到加零一 又得失埋一般

咁環保學咩人食麥當勞

支持環保人士移居深山 回歸自然

係Ar Hi Hi!

次次一見呢D post就成村人話要點反D環保撚又點反D走塑餐廳

但現實就環保撚愈贏愈多，反對既聲音就丁屎都冇

有冇人p 隻condom 落海龜頭到，post 去走塑group

仍然冇環保閪敢正面回答我嘅問題

得罪講句
我又唔此住結婚生仔
死左之後個地球變成點關我咩事

其實環保撚點解唔拒絕食老麥
要搞咁多擾民嘅嘢？

我隔離鄰居個偽環保撚都係咁，把口叫人環保，自己就日日倒走d食物，廁紙亂撚咁用，買好多唔等洗嘅野

無咗飲管後真係少咗幫襯，一個月都無一次，以往一個禮拜都一兩次。我會揀返有飲管嘅嚟食

唔出麥樂雞咪得囉，仆街

我好支持人環保
而死人係至環保嘅
佢地幾時死？

ikea 不嬲都要自己吱醬嫁啦，又唔見你地屌

君子求諸己 小人求諸人
你班環保撚一世都係小人

起堆填區嗰陣唔見咁多人支持

宜家唧醬係唧落熱狗度
但麥樂雞要用手食
係要粒雞點落去啲醬度囉
如果唔係搞到成手都係

愈來愈戇鳩

冇PR食得屎。。。

應該去shell 禁止開採石油，最源頭

結婚生仔都唔關我事，死左關我撚事

低成本
方便

大撚把 係你個傻鳩先拎出黎問

以此論調
我認為唔食麥記都唔會令生活差好多
咁大家都無麥記食咪最好

環保撚全家死

無提供代替品就咁單純cut真係有撚病
成日話為下一代諗下 咁我哋呢一代就唔洗理呀

M記:要花更高成本用代替品, 減低工作效率, 都是不了

有環保撚答到我未？

10條環保撚偷偷留下負皮
算啦 我知係駁唔到架啦

無知一問 m記而家係問佢拎都唔會比飲管？
因為我屋企樓下問佢佢都係會照比

問佢拎會比 我今朝食早餐問佢要佢就比
但會唔會比啲mk仔mk妹西面就睇你好唔好彩

而家間間都唔主動派, 但你問就實俾
就算我屋企樓下間KFC都係問佢拿會俾你

諗起之前去美國食m記 個職員主動問番我地要唔要多幾盒醬 大手大手塞比我地 班環保撚有種咪去搞鳩班美國佬先

Lego

環保撚真係要強制捉去驗下智商, 做 d 野咁反智

支持環保都唔係咁搞啦

環保撚回應下
不如針筒重用？

邊個提 邊個消失

on9
走埋外賣紙杯吖

救地球就應該去減少人口
特別非洲 支那 印度 東南亞

人地外國就算係搞環保都唔會咁無腦
要整走個本身設計得好用得好既麥樂雞醬包裝
香港啲自大厚面皮環保撚就唔撚理乜都走
人地逆佢地意就人身攻擊 批判人係破壞地球兇手

但係人地食素果班仲恐怖

痴撚線

素食撚仲虛偽 話食肉好殘忍
但已經證實咗 植物都有感覺都知道自己比人宰割緊
班冷血素食撚就即刻駁唔到啦

M記今次捉蟲入屎忽
cut cost得罪客 而家環保撚仲要搞鳩你

地球上最唔環保既存在就係人類 你諗你你自己就算有意冇意 做左幾夕一唔環保既野 如果人唔存在就唔會出現 所以支持環保最基保係要諗下自己應該唔應該係世上存在先

如果你繼續生存就係唔環保 唔環保唔係好處 係基本

衣食足方知榮辱

唔好再講咩唔好用咩唔好用咩 唔係 不斷剝奪人類唔可以用某啲物品 如果係咁 請剝奪左你自己既生命先
麻煩你講要用咩要用咩 用一樣好既取代 就叫環保同人類可以共存

咁先係真正有意義

地球之友 綠色和平 管理層 員工上上下下 打落十八層地獄 不得善終 死全家 呢世俾塑膠山壓住

多謝環保撚 戒左m 記同大家樂, 食良心吉野家

無人提紙包飲品d 飲管

你知唔知喺香港生活有幾撚咁困難
幾撚咁辛苦啊？
大佬啊 我淨係想做完一日狗正正常常食個M記姐
你班環保撚係咪想迫撚死我呀

唔食咪唔使走囉

用明火煮食己經無得環保
唔呵屎,唔用電,火,紙,屁唔準放
咁能多野你覺得有無人做到?
勁晒氣

冇錯!
至從佢走塑之後
我一餐都未食過佢
遠離junk food
yes!!

應該學ikea熱狗醬咁
比我任吱

呢個真
利申：我屋企人恃住自己賺到啲臭錢，就响多方面壓迫我！

環保撚宜家稍為有返啲餐廳團體支持就有恃無恐
完全唔識為人著想 又離地又自己多重標準
呢啲偽善遲早比民怨屌死

如果民怨屌得死人 港共政府一早就收咗皮
唔通香港人會有本事咁團結一齊杯葛走塑撚咩

班環保撚死撚晒去先係最環保

等睇環保撚幾時嘈醫管局

好人好姐點會搞環保? 地球快d死就有得洗牌上位

其實佢地唔用膠要花好多精神同唔順手，咁佢地d 情緒好差，平時打工都好抑壓，想飲啖氣水gur 下都唔順心意會即刻好燥，呢d 係佢地既開心來源，食完個餐瞓個覺又要由朝做到慢，都咪話唔慘，俾佢地係m 記搵返d 自尊話下事都要既

唔知兒登仔乜鳩思維死都要食垃圾

我係唔反對既，如果你嚿海藻整到個兜比人點醬既話

本身英治時期廣告仲係 22 度

你都on撚9既，飲管係餐具之一，你有愛心要環保你唔用可以，但你唔好阻止人用

無替代品出來前，用餐具係好合理，憑咩要阻止人正常用飲具，係都要逼人凍飲同d冰碰冰，同d冰打車輪！！！！

仆街啦，你班含家剷

開唔夠凍 25度最易滋生細菌疾病
22先係王道

掟去佢出餐 d 食物度，等佢掉晒佢再整過

啲環保狗幾時自殺死晒撚佢呀屌你老母，最好你地全族死光就最環保啦…

強烈建議環保撚啲野食全部搾汁，用佢哋啲食物環保袋一袋過走飲管，佢地仲洗少幾個盒添

其實生意額應該暴跌咗，而家 1 月 d 19 優惠都唔使排隊，唔使搵位都有位坐

好on9囉，飲可樂點可以無冰

有冰點可以無飲管，食得呢d垃圾，果杯可樂先係重點，
無飲管=自尋死路

無撚飲了，唔撚食了，仆街啦你班環保撚

環保撚肯24小時看守咪得囉

環保，你睇下四電一腦搞成點

自從冇前垃圾快餐之後人都醒D
訓得好左
老細仲讚我添

好明顯係消費果班環保撚
唔target啲弱智無腦既人
唔通target啲醒小小既大眾咩

電話騙案都識搵呀婆黎呃啦

讀多幾年書啦仆街 學人講環保 連塑膠係咩都唔知
問你organic又話唔識英文

倒瀉幾次可樂落佢出餐個位 倒幾次就退錢唔要

吉野家以前 d 豉油都好似茶餐廳咁每枱一樽，而家都變晒一包包

其實無所謂喎 ，你用玻璃樽每張枱成枝放係到任人節咪得

前排喺美心食焗豬飲凍奶茶
咁冇飲筒就一定架啦
但係問題佢個杯都唔知有冇洗吓捽吓咁
一飲個杯邊
佢老味肥淋淋架....

因為餐廳控制唔到成本先會用包裝，任唧 d 人會好多

喺香港既話 一定比班廢老、蝗、蝻、賓賓同小學雞唧到無晒
無計 喺香港搞得自助任拎只會比班冇品德既人浪費同破壞

何止肥淋淋
重要痴立立 唔會抹架

個底...屌 唔撚好提

其實班環保撚真係靠害 永遠淨係識走呢樣嗰樣
但從來唔諗後果唔理其他因素
去諗代替品又求其整樣唔合理既
之前仲話咩鐵飲筒添啦 都弱撚智
可以洗又點 一定洗唔乾淨勁污漕又有鐵鏽味
轉合理啲既紙飲筒 佢地都唔滿意架

我要飲冰可樂唔要碰碰冰啊，仆街仔

飲杯可樂都要同d冰打車輪，屌你老母啊好撚好玩？

點解要食老麥

不如問下班環保人士重用針筒好唔好？
利申醫療撚

班環保撚就來失控，越來越過分，越踩越過界，大事唔識做，擾民小事搶住做

人的忍耐係有限家，食撚屎啦扒街仔

死撚開啦，簽咩撚野名，死白痴仔

遲下走包裝 直接成個包塞過嚟
環保撚同共產黨一樣 都係咁仆街

感染控制做得更好咯
屌你老母 你試下醫療行業搞環保啊
人地屌撚到你班環保撚上天花板啊！

後半段有d 1999

自備膠樽一陣間就無晒醬

其實班撚樣十足十喺自己地頭蝦蝦霸霸既mk
恃強凌弱 欺善怕惡就叻
淨係識得揀啲最想cut cost最易走乜走物既大集團落手
見成效好就大肆宣揚自己有幾多人支持
對啲好理性反佢地既人就人身攻擊、避而不談
簡直阿Q精神、無賴既極致

綠色環保仔最鐘意企街騙簽名
下次再次試下死咪來，一定屌9佢阻街

根本快餐店個杯設計就係要用飲管

走冰囉

直接放入口口爆最環保

真係得triple o 呢d高級少少既快餐店先會俾自助

生少一件呢d撚樣真係大幅減少carbon emission

點解環保撚唔去搞建築廢料

冇得影相擺上facebook擦存在感

飲可樂走咩撚冰
飲過幾次唔想再飲，可樂就係要有咁凍得咁凍先過引

講環保
Starbucks真係做得好
人地果d全部轉晒食完可以拎去洗既用具同杯碟
M記真係行撚開

人地夠惡

仲可以周圍派添

環保就咪撚出去食啦

唔會～直至佢要玩這些

環保撚正仆街

本身有～內含腦漿

咩呀Starbucks Frappuccino 飲咩撚野都唔收飲筒錢喎

有呀，上個月先飲完黎

聽食開垃圾m記既巴打話寫閪住無飲筒個牌有行字話顧客要求會照俾
你問佢而家係咪唔跟公司處事

贏咩撚野？你平時係fb圍爐多？

走你老母, 呢啲垃圾環保撚記得出街食飯唔好剩係自備餐具, 你食完碟野人地洗你啲碗碟要用洗潔精
你記得帶埋枝天然洗潔精自己入廚房用自己口水洗返乾淨先走
戇鳩環保撚全家死清光

Kfc手套任拎

高級少少既唔係做快餐先會用樽
快餐店果d窮閪成枝同你倒晒返屋企

做乜係要搞m記，環保撚個個好中意食m記？

紙飲筒咪又係唔環保
用得飲筒就預左唔環保
班isis咪撚鳩煩